賤種蝗全部同我死返出嚟

做咩唔出聲，黑哨狗唔係好撚惡嘅咩
咪諗住用利迷洗底有咩事就搬返沙拿，仆你個街茅個閪咁

唔怕你第日搬出嚟鞭屍，但係記住自己隊波有幾垃圾有幾撚仆街

人地3連冠歐聯呀 一撻出黎都收你皮啦

靠越位波

同北京電視機比差幾皮啦

一日最衰都係沙拿

驚你哋打撚爆部電視 咁撚揪得